一路想知其實執法人員做臥底/放蛇行動期間既違法行為會唔會被追究？

如果唔會 咁點確保臥底所做既違法行為係為公事定為私利？

同埋臥底行動期間非法/合法得到既任何利益（例如大佬比錢你洗），完左行動洗唔洗交番上去

同埋完左行動 香港政府係咪會幫你移民改名換姓？

叫雞係咪出公數

臥底唔係pc ？ 點改名換姓？

根據報章報導，唔會

咁臥底督完人唔改名實比人尋仇啦，移左民都冇用

我都想知執法員射殺槍手會唔會有機會係判誤殺

做臥底其期間收受所有金錢同物品必須記錄低

日後作為呈堂證供

其實改左名就無事?人地要尋仇嘅。認到你個樣架麻

如果改名都係official方法唔係黑市買身份證.
再戴番副眼鏡留鬚剪過個頭食番肥少少,正常根本就唔會比人搵到.再驚既整個容都仲得.

唔好話移民,搬去第個區住都搵你唔到啦

咁臥底係單獨行動既,佢交多交少其實冇人知

同埋如果冇肉食,咁臥底咪好唔抵做?出PC既糧做古惑仔既野仲要有穿煲比人殺既危險

可能隻眼開隻眼閉

阿sir違法唔駛你教

升職

前一哥都做過

以前唔敢講
今時今日一定會

網絡法官,無業陪審團線上極速宣判

作為一條連登仔
以無業陪審團之名裁定被告誤殺罪成
都好合情合理丫

你說對不對

其實都係睇係咪必須
睇書有單case係話個車手向住警察撞埋黎
個警察對住部車開兩槍(當住係兩槍先)
結果射唔中
部車經過左個警察之後
個警察再開多槍 結果射死左個車手
法庭認為頭兩槍就算打死個車手都係合法
因為警察有危險
但部車經過左個警察之後再開槍就係犯法
因為佢已經冇危險

我諗你講呢啲唔係一晚間可以做到

問題係班細嘅都未必會去尋仇啦，大佬走咗咪細嘅上位，仲會唔會咁蠢去做冇利益嘅野